TWICE五週年！子瑜曬辣照網暴動

南韓女團TWICE成軍以來，靠著精湛舞藝和甜美外型擄獲不少歌迷的心，出道4年多來人氣居高不下，其中來自台灣的周子瑜表現更是亮眼，曾多次入選「全球百大美女榜」，就連不少韓國男星也難以抵擋她的魅力。本月20日是TWICE出道五週年，她們釋出短片感謝粉絲支持，成員們在鏡頭前大曬「泳裝照」和「床照」，讓大批粉絲看得目不轉睛，直呼「根本無法看字幕了」。

TWICE在2015年10月20日正式出道，靠著精湛舞藝和甜美外型擄獲不少歌迷的心，不僅在南韓擁有超高人氣，甚至多次登上國際舞台，魅力席捲全球。20日是TWICE出道5週年，過去團員們都會在這一天舉辦見面會與粉絲相聚，不過今年受到疫情影響，無法舉辦公開活動，不過團員們依舊透過短片向粉絲表達感謝。

從TWICE釋出的影片中可見，裡頭放了許多從未在鏡頭前亮相的幕後畫面，搭配上成員們獻給粉絲的字句，看得出來TWICE相當用心。不過最令網友關注的，莫過於成員們對著鏡頭撒嬌、躺在床上嬉鬧的「床照」，以及眾人身著「泳裝」泡在泳池內的背影照，周子瑜背對鏡頭撐起上身，小露蠻腰、翹臀的一幕，更讓網友看了全暴動，直呼「太辣了」、「超愛妳們的」、「這些畫面太棒」、「越看越沉迷，根本無法看字幕」。

你黎

見到支那雞都可以咁多嗲

子瑜：我老婆
彩：我sp
定：我奴隸

你太渺少

見到台灣人都可以咁多嗲

娜：你家姐

我哋溫屎太厲害了

我係溫屎ar diu

我揀腎b

歐陽支那?

我=最忠誠嘅溫屎

勁靚

我地T寶無支那人

咁都叫泳裝 食屎啦

支瑜不了

我想要定延比堅尼泳裝照呀

台瑜

穿在內面

笠：望耐左其實好普通

Hello

我屌

魚仔令到癲..

世界頂尖水平

支那雞都上到熱門

老雞

chicken

又暴動

好撚癡線

牙毛贏哂

冇點留意開kpop
乜但係而家嗰啲團可以有男有女嘅咩

not bikini

ching識啲嘢

一分不蝕

彩

我t寶屈撚到
屌打其他女團

穿給我看

靜少少ok

好似有西女人版